\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Et}[ ]{est} in Salem tabernáculum \MediatioVIII{e}[ius,] et habitátio e\TerminatioVIII{ius}[ ]{in}[ ]{Si}on.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Em}[ ]{Sa}lém ele fixou a sua \MediatioVIII{ten}[da,] em Sião edificou su\TerminatioVIII{a}[ ]{mo}{ra}da.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{I}{bi} confrégit coruscatiónes \MediatioVIII{ar}[cus,] scutum, gládi\TerminatioVIII{um}[ ]{et}[ ]{bel}lum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{E}[ ]{a}li quebrou os arcos e as \MediatioVIII{fle}[chas,] os escudos, as espadas e \TerminatioVIII{ou}{tras}[ ]{ar}mas.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Il}{lú}minans tu, Mirábilis, a móntibus direpti\MediatioVIII{ó}[nis,] \VSup{6}spoliáti sunt po\TerminatioVIII{tén}{tes}[ ]{cor}de.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Res}{plen}dente e majestoso apare\MediatioVIII{ceis} sobre montes de despojos \TerminatioVIII{con}{quis}{ta}dos.~\Antiphona}
}